點解基督徒都會鍾意講大話

又話讀聖經令人善良既
分手就講到自己係段關係有機慘
同哂身邊人講自己係受害者
但明明係佢周圍搵異性仲要派帽
定係分手扮到被害果一方會令自己好過啲

人嘅問題 你扯去宗教做乜
不過耶教都係on9架啦

隱藏怨恨的，有說謊的嘴；口出讒謗的，是愚妄的人。（箴10：18）

因為世人都犯了罪

因為上帝陰鳩你

上帝係全能全知嘅神， 唔駛陰鳩樓主呢d 小角色...

利申：曾經基督徒， 不過... 而家信佛

上帝係百忙之間不忘陰鳩樓主

感謝主

因為告解完可以再講過

仲要佢係新教會識既
而我叫佢轉去
上帝真係陰鳩我

最諗唔明係點解要扮到被害既一方

世上所有都係上帝安排

耶撚教本身就係大話黎

因為信主可上天堂

無後顧之憂

係咪個人虛偽先會信教？ 我識親信教都係噉，個人好假，又以為自己講啲野好啱

發覺好多仆街同事都係信教

gum先可以提高自己個value

可以成個人生不斷用大話去覆蓋

巴打
基督徒始終都係罪人 人嘅罪性仍然起到 但唔代表神唔可信
當然我明白基督徒犯罪係更加令人失望

但正常人唔理係咪基督徒唔係都會學識改錯
無理由自己話靈修完就上帝原諒你又再做過

利申：非耶，以前聽落

建議你去睇一次聖經先, 一個人如果係完美就根本唔需要神, 唔做錯事先唔正常